支持咩政黨代表你係咩人

民建聯/工聯會/經民聯：腳踏實地的社會棟樑
民主黨/公民黨：牙叔
工黨：窮撚
人民力量：on9仔
社民連：不修蝙蝠的人
青政/木民箭：細蚊仔
熱氣公民：體育台班垃圾

有人想知再講

好彩撐開建制

英雄所見六同

支持方國珊

講得好

共產黨？

好大波

以上所有政黨都係base on支持共產黨，如果唔支持共產黨，根本唔可以稱為人，係狗。

青症

撐開自由黨

清盲

幾理性

撐開譚耀宗

支持開民進黨

台灣也是中國一部分

支持保守黨

民建聯萬歲

支持玉娥B

支持哈馬斯

樓主呢

支持isis呢